點解可以熱撚到咁

熱到就來死啦

死未

就

就嚟打風呼，吊你老母

熱到好想企入雪櫃訓覺

天文台真係正仆街黎
整到今日咁能熱

大交合同我出來 一定唔會打你

真係企喺到都熱

熱過杜拜

老屎忽：少少熱都捱唔到咁渣,想當年佢無冷氣

想當年撚有咁熱咩 成班老屎忽